「行動」醫護界 反抗！集會

11/12/2019(三)
醫護界 反抗！集會

時間：19:00 - 21:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書）

#11DEC19 #醫護界 #集會 #中環 #愛丁堡 #集會

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

推

Pish

pushhhhhhh

thank you 醫護人員

幫推
多謝醫生姑娘hca

推推推

想推推唔郁

根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇

行動post 推

垃圾幫凶醫護不了

Tui

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：